Wel, mijn troost is, ik weet zeker dat Jane dat zal doen sterf aan een gebroken hart; en dan zal hij spijt hebben van wat hij heeft gedaan. "
Maar omdat Elizabeth geen troost kon ontvangen van zo'n verwachting, ze gaf geen antwoord.
"Nou, Lizzy," vervolgde haar moeder, kort daarna, "en dus de Collinses leven heel comfortabel, toch?
Nou ja, ik hoop het alleen maar het zal blijven.
En wat voor soort tafel houden ze?
Charlotte is een uitstekende manager, durf ik te zeggen.
Als ze half zo scherp is als zij moeder, ze is genoeg aan het sparen.
Er is niets extravagants in _hun_ huishouding, dat durf ik wel te zeggen. '
"Nee, helemaal niets."
"Een groot deel van goed management, hangt ervan af.
